[{"questionText": " Trong ph\u01b0\u01a1ng thu\u1ed1c \u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang, \u0110\u1ea1i ho\u00e0ng l\u00e0m Qu\u00e2n c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "Nhuy\u1ec5n ki\u00ean t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ph\u00e1 k\u1ebft tr\u1eeb b\u0129 m\u00e3n", "iscorrect": false}, {"answerText": "Th\u00f4ng ti\u1ec7n t\u1ea3 h\u1ecfa", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u1ea1t tr\u01b0\u1eddng nhu\u1eadn t\u00e1o", "iscorrect": false}], "questionID": 1}, {"questionText": " Ph\u01b0\u01a1ng thu\u1ed1c n\u00e0o sau \u0111\u00e2y th\u00edch h\u1ee3p cho ch\u1ee9ng t\u00e1o b\u00f3n m\u1ea1n tinh", "answerOptions": [{"answerText": "Ng\u0169 nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110i\u1ec1u v\u1ecb th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}], "questionID": 2}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c t\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang thu\u1ed1c nh\u00f4m", "answerOptions": [{"answerText": "H\u00e0n h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "Tu\u1ea5n h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "C\u00f4ng b\u1ed5 ki\u00eam tr\u1ecb", "iscorrect": false}], "questionID": 3}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c \u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang d\u00f9ng \u0111\u1ec3 ch\u1eefa t\u00e0 kh\u00ed \u1edf", "answerOptions": [{"answerText": "Th\u00e1i d\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "D\u01b0\u01a1ng minh", "iscorrect": false}, {"answerText": "Thi\u1ebfu d\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "Th\u00e1i \u00e2m", "iscorrect": false}], "questionID": 4}, {"questionText": "  Ng\u01b0\u1eddi gi\u00e0 y\u1ebfu, ng\u01b0\u1eddi v\u1eeba kh\u1ecfi b\u1ec7nh, ph\u1ee5 n\u1eef sau sinh c\u00f3 kh\u00ed huy\u1ebft k\u00e9m, b\u1ecb t\u00e1o b\u00f3n n\u00ean \u00e1p d\u1ee5ng b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o sau \u0111\u00e2y", "answerOptions": [{"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110i\u1ec1u v\u1ecb th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ng\u0169 nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}], "questionID": 5}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o sau \u0111\u00e2y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng tu\u1ea5n h\u1ea1 nhi\u1ec7t k\u1ebft, s\u1ef1 d\u1ee5ng trong ch\u1ee9ng D\u01b0\u01a1ng minh ph\u1ee7 th\u1ef1c", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110i\u1ec1u v\u1ecb th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ti\u1ec3u th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}], "questionID": 6}, {"questionText": " Trong b\u00e0i \u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang, v\u1ecb Ph\u1ee5 t\u1eed ph\u1ed1i ng\u0169 v\u1edbi T\u1ebf t\u00e2n nh\u1eb1m", "answerOptions": [{"answerText": "Tr\u1ee3 d\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhuy\u1ec5n ki\u00ean", "iscorrect": false}, {"answerText": "Th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "Tr\u1ee5c h\u00e0n t\u00edch", "iscorrect": false}], "questionID": 7}, {"questionText": " Trong b\u00e0i Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan, v\u1ecb Ma t\u1eed nh\u00e2n ph\u1ed1i ng\u0169 v\u1edbi v\u1ecb H\u1ea1nh nh\u00e2n l\u00e0m Qu\u00e2n nh\u1eb1m l\u00e0m t\u0103ng t\u00e1c d\u1ee5ng n\u00e0o sau \u0111\u00e2y", "answerOptions": [{"answerText": "H\u00e0nh kh\u00ed", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u1ea3 th\u1ef1c nhi\u1ec7t", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn t\u00e1o", "iscorrect": false}, {"answerText": "Tr\u1eeb b\u0129 m\u00e3n", "iscorrect": false}], "questionID": 8}, {"questionText": " Ch\u1ee9ng b\u1ee5ng \u0111au, b\u00ed \u0111\u1ea1i ti\u1ec7n theo tay ch\u00e2n l\u1ea1nh (quy\u1ebft ngh\u1ecbch) l\u00e0 ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o sau \u0111\u00e2y", "answerOptions": [{"answerText": "Ti\u1ec3u th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i ho\u00e0ng ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}], "questionID": 9}, {"questionText": " Tu\u1ea5n h\u1ea1 nhi\u1ec7t k\u1ebft l\u00e0 c\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}], "questionID": 10}, {"questionText": " \u0110\u1ea1i ho\u00e0ng v\u00e0 Mang ti\u00eau trong b\u00e0i thu\u1ed1c \u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang t\u01b0\u01a1ng t\u00e1c theo ki\u1ec3u", "answerOptions": [{"answerText": "T\u01b0\u01a1ng s\u1eed", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u01b0\u01a1ng tu", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u01b0\u01a1ng \u00fay", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u01b0\u01a1ng s\u00e1t", "iscorrect": false}], "questionID": 11}, {"questionText": " Nhu\u1eadn t\u00e1o th\u00f4ng ti\u1ec7n l\u00e0 c\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n h\u00f2an", "iscorrect": false}], "questionID": 12}, {"questionText": " \u00d4n b\u1ed5 T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng, tr\u1eeb h\u00e0n th\u00f4ng ti\u1ec7n l\u00e0 c\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n h\u00f2an", "iscorrect": false}], "questionID": 13}, {"questionText": " T\u00e1n h\u00e0n th\u00f4ng ti\u1ec7n l\u00e0 c\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0o ", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n h\u00f2an", "iscorrect": false}], "questionID": 14}, {"questionText": " BN n\u00e0y c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a", "answerOptions": [{"answerText": "D\u01b0\u01a1ng minh ph\u1ee7 th\u1ef1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}, {"answerText": "Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00e1o nhi\u1ec7t", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00c2m h\u01b0", "iscorrect": false}], "questionID": 15}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho BN n\u00e0y", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n h\u00f2an", "iscorrect": false}], "questionID": 16}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng ", "answerOptions": [{"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00f4n tr\u00e1ng T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng, \u00f4n t\u00e1n h\u00e0n ng\u01b0ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u1ef3 nhu\u1eadn t\u00e1o, ho\u1ea1t tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}], "questionID": 17}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean c\u00f3 th\u1ec3 l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "Mang ti\u00eau", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i hoang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u00e0o nh\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1ea1nh nh\u00e2n", "iscorrect": false}], "questionID": 18}, {"questionText": " Can kh\u01b0\u01a1ng trong b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "giang Ph\u1ebf kh\u00ed,", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n t\u1ea3 nhi\u1ec7t, nhuy\u1ec5n ki\u00ean nhu\u1eadn t\u00e1o th\u00f4ng \u0111\u1ea1i ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 19}, {"questionText": " D\u01b0\u1ee1ng huy\u1ebft nhu\u1eadn t\u00e1o l\u00e0 c\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o trong b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean", "answerOptions": [{"answerText": "Nh\u00e2n s\u00e2m", "iscorrect": false}, {"answerText": "Cam th\u1ea3o", "iscorrect": false}, {"answerText": "Mang ti\u00eau", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u01b0\u01a1ng quy", "iscorrect": false}, {"answerText": "C\u00e2u 21. Sau khi d\u00f9ng b\u00e0i thu\u1ed1c \u0111\u01b0\u1ee3c 1 thang, BN k\u00e8m n\u00f4n m\u1eeba. C\u00f3 th\u1ec3 gia th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o cho b\u00e0i thu\u1ed1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nh\u1ee5c qu\u1ebf", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nh\u00e2n tr\u1ea7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "Sa nh\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "Chi t\u1eed", "iscorrect": false}], "questionID": 20}, {"questionText": " N\u1ebfu b\u1ec7nh nh\u00e2n c\u00f3 k\u00e8m \u0111au b\u1ee5ng th\u00ec gia th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o cho b\u00e0i thu\u1ed1c", "answerOptions": [{"answerText": "B\u00e1n h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "Sa nh\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "Chi t\u1eed", "iscorrect": false}, {"answerText": "M\u1ed9c h\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}], "questionID": 22}, {"questionText": " C\u00f3 th\u1ec3 th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n v\u00e0ng da cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "Nh\u1ee5c qu\u1ebf", "iscorrect": false}, {"answerText": "M\u1ed9c h\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "Chi t\u1eed", "iscorrect": false}, {"answerText": "B\u00e1n h\u1ea1", "iscorrect": false}], "questionID": 23}, {"questionText": " BN c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a", "answerOptions": [{"answerText": "D\u01b0\u01a1ng minh ph\u1ee7 th\u1ef1c k\u00e8m th\u1ea5p nhi\u1ec7t ", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}, {"answerText": "Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00e1o nhi\u1ec7t", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00c2m h\u01b0", "iscorrect": false}], "questionID": 24}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh thang thu\u1ed1c cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n h\u00f2an", "iscorrect": false}], "questionID": 25}, {"questionText": " C\u00f3 th\u1ec3 th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o c\u1ea3i thi\u1ec7n t\u00ecnh tr\u1ea1ng s\u1ed1t cao c\u1ee7a BN", "answerOptions": [{"answerText": "Ng\u00e2n, Ki\u1ec1u", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng li\u00ean", "iscorrect": false}, {"answerText": "Cam th\u1ea3o", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1eadu ph\u00e1c", "iscorrect": false}], "questionID": 26}, {"questionText": " C\u00f3 th\u1ec3 th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o c\u1ea3i thi\u1ec7n t\u00ecnh tr\u1ea1ng th\u1ea5p nhi\u1ec7t cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "Ng\u00e2n, Ki\u1ec1u", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng li\u00ean", "iscorrect": false}, {"answerText": "Cam th\u1ea3o", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1eadu ph\u00e1c", "iscorrect": false}], "questionID": 27}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "giang Ph\u1ebf kh\u00ed,", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 28}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "h\u00e0n t\u1ea3 nhi\u1ec7t, nhuy\u1ec5n ki\u00ean nhu\u1eadn t\u00e1o th\u00f4ng \u0111\u1ea1i ti\u1ec7n ", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 29}, {"questionText": " Ch\u1ec9 th\u1ef1c, H\u1eadu ph\u00e1c trong b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y (n\u1ebfu c\u00f3), c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "ph\u00e1 kh\u00ed t\u00e1n k\u1ebft, ti\u00eau t\u00edch tr\u1eeb \u201cb\u0129\u201d; h\u00e0nh kh\u00ed t\u00e1n \u201cm\u00e3n\u201d", "iscorrect": false}, {"answerText": "d\u01b0\u1ee1ng huy\u1ebft nhu\u1eadn t\u00e1o", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 30}, {"questionText": " BN c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a ", "answerOptions": [{"answerText": "D\u01b0\u01a1ng minh ph\u1ee7 th\u1ef1c k\u00e8m th\u1ea5p nhi\u1ec7t ", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}, {"answerText": "Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00e1o nhi\u1ec7t k\u00e8m kh\u00ed huy\u1ebft h\u01b0 suy", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00c2m h\u01b0", "iscorrect": false}], "questionID": 31}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i h\u00f2ang ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}], "questionID": 32}, {"questionText": " C\u1ea7n gia th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n tri\u1ec7u ch\u1ee9ng da d\u1ebb xanh xao cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "Hoa h\u00f2e", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ec9 x\u00e1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u01b0\u01a1ng quy", "iscorrect": false}, {"answerText": "B\u1ea1ch tru\u1eadt", "iscorrect": false}], "questionID": 33}, {"questionText": " C\u00f3 th\u1ec3 gia th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o \u0111\u1ec3 c\u1ea3i thi\u1ec7n tri\u1ec7u ch\u1ee9ng l\u01b0\u1eddi n\u00f3i, h\u01a1i th\u1edf y\u1ebfu c\u1ee7a BN", "answerOptions": [{"answerText": "Th\u1ee5c \u0111\u1ecba", "iscorrect": false}, {"answerText": "Hoa h\u00f2e", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1eadu ph\u00e1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nh\u00e2n s\u00e2m, Ho\u00e0ng k\u00fd", "iscorrect": false}], "questionID": 34}, {"questionText": " N\u1ebfu BN c\u00f3 \u0111i c\u1ea7u ph\u00e2n m\u00e1u, c\u00f3 th\u1ec3 gia th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "Th\u1ee5c \u0111\u1ecba", "iscorrect": false}, {"answerText": "Hoa h\u00f2e", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1eadu ph\u00e1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nh\u00e2n s\u00e2m, Ho\u00e0ng k\u00fd", "iscorrect": false}], "questionID": 35}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c g\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "t\u01b0 T\u1ef3 nhu\u1eadn t\u00e1o, ho\u1ea1t tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00f4n d\u01b0\u01a1ng t\u00e1n h\u00e0n \u0111\u1ec3 tuy\u00ean th\u00f4ng h\u00e0n t\u00edch", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 36}, {"questionText": " H\u1ea1nh nh\u00e2n c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c g\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "gi\u00e1ng ph\u1ebf kh\u00ed, nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng ", "iscorrect": false}, {"answerText": "d\u01b0\u1ee1ng \u00e2m sinh t\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea3 tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 37}, {"questionText": " S\u1ee9 d\u01b0\u1ee3c cho b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "Cam th\u1ea3o", "iscorrect": false}, {"answerText": "M\u1eadt ong", "iscorrect": false}, {"answerText": "Sinh kh\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i t\u00e1o", "iscorrect": false}], "questionID": 38}, {"questionText": " BN n\u00e0y c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a", "answerOptions": [{"answerText": "Ch\u1ee9ng \u00e2m h\u01b0 nhi\u1ec7t k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng th\u1ef1c h\u00e0n t\u00edch tr\u1ec7 k\u00e8m kh\u00ed tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac, h\u00e0n t\u00edch t\u1eafc tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng nhi\u1ec7t k\u1ebft D\u01b0\u01a1ng minh, kh\u00ed huy\u1ebft b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}], "questionID": 39}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh b\u00e0i thu\u1ed1c cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i ho\u00e0ng ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ng\u0169 nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}], "questionID": 40}, {"questionText": " C\u00f3 th\u1ec3 gia th\u00eam v\u1ecb thu\u1ed1c n\u00e0o c\u1ea3i thi\u1ec7n tri\u1ec7u ch\u1ee9ng \u0111\u1ea7y tr\u01b0\u1edbng b\u1ee5ng cho BN", "answerOptions": [{"answerText": "B\u1ea1ch th\u01b0\u1ee3c", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i hoang", "iscorrect": false}, {"answerText": "M\u1ed9c h\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "Cam th\u1ea3o", "iscorrect": false}], "questionID": 41}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "t\u01b0 T\u1ef3 nhu\u1eadn t\u00e1o, ho\u1ea1t tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00f4n d\u01b0\u01a1ng t\u00e1n h\u00e0n \u0111\u1ec3 tuy\u00ean th\u00f4ng h\u00e0n t\u00edch", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 42}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i n\u00e0y l\u00e0 v\u1ecb thu\u1ed1c", "answerOptions": [{"answerText": "Ph\u1ee5 t\u1eed", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i hoang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Mang ti\u00eau", "iscorrect": false}, {"answerText": "B\u00e1 t\u1eed nh\u00e2n", "iscorrect": false}], "questionID": 43}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 c\u00f4ng d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft ", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea3 tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 44}, {"questionText": " T\u00e1 d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u01b0\u01a1ng quy", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ec9 th\u1ef1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1eadu ph\u00e1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u1ebf t\u00e2n", "iscorrect": false}], "questionID": 45}, {"questionText": " C\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a T\u00e1 d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y", "answerOptions": [{"answerText": "d\u01b0\u1ee1ng huy\u1ebft nhu\u1eadn t\u00e1o", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00f4n t\u00e1n h\u00e0n t\u00e0, th\u00f4ng t\u00fd ch\u1ec9 th\u1ed1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "hanh kh\u00ed t\u00e1n \u201cm\u00e3n", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn ng\u0169 t\u1ea1ng", "iscorrect": false}], "questionID": 46}, {"questionText": " BN n\u00e0y c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a", "answerOptions": [{"answerText": "Ch\u1ee9ng ti\u1ec7n b\u1ecb do t\u1ed5n th\u01b0\u01a1ng t\u00e2n d\u1ecbch ", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng th\u1ef1c h\u00e0n t\u00edch tr\u1ec7 k\u00e8m kh\u00ed tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac, h\u00e0n t\u00edch t\u1eafc tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng nhi\u1ec7t k\u1ebft D\u01b0\u01a1ng minh, kh\u00ed huy\u1ebft b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}], "questionID": 47}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho BN n\u00e0y", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i ho\u00e0ng ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ng\u0169 nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}], "questionID": 48}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 c\u00f4ng d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft ", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea3 tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 49}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 c\u00f4ng d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft ", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea3 tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 50}, {"questionText": " Tr\u1ea7n b\u00ec d\u00f9ng trong b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "B\u1ed5 T\u1ef3 \u00edch kh\u00ed", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00cdch kh\u00ed d\u01b0\u1ee1ng huy\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ti\u00eau t\u00edch tr\u1eeb b\u0129", "iscorrect": false}, {"answerText": "L\u00fd kh\u00ed h\u00e0nh tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 51}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng h\u00f2an c\u00f3 c\u00f4ng d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n, ho\u1ea1t huy\u1ebft tr\u1eeb phong", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u01b0 \u00e2m t\u0103ng d\u1ecbch", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n, \u00edch kh\u00ed d\u01b0\u1ee1ng huy\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n, \u00f4n b\u1ed5 t\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}], "questionID": 52}, {"questionText": " BN n\u00e0y c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a", "answerOptions": [{"answerText": "Ch\u1ee9ng ti\u1ec7n b\u1ecb do \u00e2m h\u01b0 nhi\u1ec7t k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng th\u1ef1c h\u00e0n t\u00edch tr\u1ec7 k\u00e8m kh\u00ed tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac, h\u00e0n t\u00edch t\u1eafc tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng nhi\u1ec7t k\u1ebft D\u01b0\u01a1ng minh, kh\u00ed huy\u1ebft b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}], "questionID": 53}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho BN n\u00e0y", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i ho\u00e0ng ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ng\u0169 nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}], "questionID": 54}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft ", "iscorrect": false}, {"answerText": "t\u01b0 \u00e2m thanh nhi\u1ec7t, nhu\u1eadn t\u00e1o th\u00f4ng ti\u1ec7n ", "iscorrect": false}, {"answerText": "th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea3 tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 55}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "giang Ph\u1ebf kh\u00ed,", "iscorrect": false}, {"answerText": "d\u01b0\u1ee1ng \u00e2m sinh t\u00e2n ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 56}, {"questionText": " \u0110\u1ea1i hoang d\u00f9ng trong b\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "giang Ph\u1ebf kh\u00ed,", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Th\u00f4ng ti\u1ec7n, ti\u1ebft nhi\u1ec7t", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 57}, {"questionText": " Mang ti\u00eau d\u00f9ng trong b\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "giang Ph\u1ebf kh\u00ed,", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhuy\u1ec5n ki\u00ean, t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}, {"answerText": "C\u00e2u 59. BN n\u00e0y c\u00f3 bi\u1ec3u hi\u1ec7n c\u1ee7a", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng ti\u1ec7n b\u1ecb do \u00e2m h\u01b0 nhi\u1ec7t k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng th\u1ef1c h\u00e0n t\u00edch tr\u1ec7 k\u00e8m kh\u00ed tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac, h\u00e0n t\u00edch t\u1eafc tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng nhi\u1ec7t k\u1ebft D\u01b0\u01a1ng minh, kh\u00ed huy\u1ebft b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}], "questionID": 58}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh cho BN n\u00e0y", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i ho\u00e0ng ph\u1ee5 t\u1eed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ng\u0169 nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}, {"answerText": "T\u0103ng d\u1ecbch th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}], "questionID": 60}, {"questionText": " Qu\u00e2n d\u01b0\u1ee3c c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "t\u1ea3 nhi\u1ec7t th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea9y r\u1eeda Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb ", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhuy\u1ec5n ki\u00ean, t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 61}, {"questionText": " Th\u1ea7n d\u01b0\u1ee3c b\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "t\u1ea3 nhi\u1ec7t th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea9y r\u1eeda Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb ", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhuy\u1ec5n ki\u00ean, t\u00e1n k\u1ebft nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 62}, {"questionText": " Ch\u1ec9 th\u1ef1c, H\u1eadu ph\u00e1c trong b\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "Nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng, ho\u1ea1t huy\u1ebft t\u00e1n k\u1ebft ", "iscorrect": false}, {"answerText": "t\u01b0 \u00e2m thanh nhi\u1ec7t, nhu\u1eadn t\u00e1o th\u00f4ng ti\u1ec7n ", "iscorrect": false}, {"answerText": "hanh kh\u00ed t\u00e1n k\u1ebft, tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 63}, {"questionText": " Nh\u00e2n s\u00e2m, \u0110\u01b0\u01a1ng quy trong b\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng", "answerOptions": [{"answerText": "t\u01b0 T\u1ef3 nhu\u1eadn t\u00e1o, ho\u1ea1t tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00edch kh\u00ed d\u01b0\u1ee1ng huy\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 64}, {"questionText": " C\u00e1t c\u00e1nh trong b\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng ", "answerOptions": [{"answerText": "tuy\u00ean ph\u1ebf kh\u00ed , l\u1ee3i \u0110\u1ea1i tr\u01b0\u1eddng", "iscorrect": false}, {"answerText": "nhu\u1eadn t\u00e1o, gi\u00e1ng Ph\u1ebf kh\u00ed \u0111\u1ec3 th\u00f4ng ti\u1ec7n", "iscorrect": false}, {"answerText": "th\u00f4ng ti\u1ec7n, t\u1ea3 tr\u1eeb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7", "iscorrect": false}], "questionID": 65}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}], "questionID": 66}, {"questionText": " Trong b\u00e0i thu\u1ed1c n\u00e0y v\u1ecb thu\u1ed1c l\u00e0m Qu\u00e2n l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "Mang ti\u00eau", "iscorrect": false}, {"answerText": "H\u1eadu ph\u00e1c", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i hoang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ec9 th\u1ef1c", "iscorrect": false}], "questionID": 67}, {"questionText": " V\u1ecb thu\u1ed1c l\u00e0m Qu\u00e2n c\u00f3 c\u00f4ng d\u1ee5ng ", "answerOptions": [{"answerText": "H\u00e0nh kh\u00ed t\u00e1n m\u00e3n", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhuy\u1ec5n ki\u00ean, t\u00e1n k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "h\u00e0n ti\u1ebft nhi\u1ec7t, thanh tr\u1eeb Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00edch tr\u1ec7 ", "iscorrect": false}, {"answerText": "tr\u1ee3 Ph\u1ee5 t\u1eed \u00f4n T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng \u0111\u1ec3 t\u00e1n h\u00e0n", "iscorrect": false}], "questionID": 68}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}], "questionID": 69}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean thu\u1ed9c nh\u00f4m", "answerOptions": [{"answerText": "H\u00e0n h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nhu\u1eadn h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "C\u00f4ng b\u1ed5 ki\u00eam thi", "iscorrect": false}], "questionID": 70}, {"questionText": " C\u00f4ng d\u1ee5ng c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean l\u00e0 \u0111\u1ec3 tr\u1ecb", "answerOptions": [{"answerText": "Ch\u1ee9ng ti\u1ec7n b\u1ecb do \u00e2m h\u01b0 nhi\u1ec7t k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng th\u1ef1c h\u00e0n t\u00edch tr\u1ec7 k\u00e8m kh\u00ed tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng T\u1ef3 d\u01b0\u01a1ng b\u1ea5t t\u00fac, h\u00e0n t\u00edch t\u1eafc tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng nhi\u1ec7t k\u1ebft D\u01b0\u01a1ng minh, kh\u00ed huy\u1ebft b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}], "questionID": 71}, {"questionText": " Trong b\u00e0i  thu\u1ed1c tr\u00ean, v\u1ecb thu\u1ed1c l\u00e0m Qu\u00e2n l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "Can kh\u01b0\u01a1ng", "iscorrect": false}, {"answerText": "Nh\u00e2n s\u00e2m", "iscorrect": false}, {"answerText": "Cam th\u1ea3o", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ph\u1ee5 t\u1eed", "iscorrect": false}], "questionID": 72}, {"questionText": " B\u00e0i thu\u1ed1c c\u00f3 th\u1ec3 s\u1eed d\u1ee5ng l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "\u0110\u1ea1i th\u1eeba kh\u00ed thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u00d4n t\u1ef3 thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ho\u00e0ng long thang", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n hoan", "iscorrect": false}], "questionID": 73}, {"questionText": " Ch\u1ec9 \u0111\u1ecbnh c\u1ee7a b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean l\u00e0 ", "answerOptions": [{"answerText": "Ch\u1ee9ng ti\u1ec7n b\u1ecb do \u00e2m h\u01b0 nhi\u1ec7t k\u1ebft", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng th\u1ef1c h\u00e0n t\u00edch tr\u1ec7 k\u00e8m kh\u00ed tr\u1ec7", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng Tr\u01b0\u1eddng v\u1ecb t\u00e1o nhi\u1ec7t, T\u1ef3 t\u00e2n b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ch\u1ee9ng nhi\u1ec7t k\u1ebft D\u01b0\u01a1ng minh, kh\u00ed huy\u1ebft b\u1ea5t t\u00fac", "iscorrect": false}], "questionID": 74}, {"questionText": " Trong b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean, v\u1ecb thu\u1ed1c l\u00e0m Qu\u00e2n l\u00e0", "answerOptions": [{"answerText": "H\u1ea1nh nh\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "B\u1ea1ch th\u01b0\u1ee3c", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i hoang", "iscorrect": false}], "questionID": 75}, {"questionText": " Trong b\u00e0i thu\u1ed1c tr\u00ean, v\u1ecb thu\u1ed1c c\u00f3 t\u00e1c d\u1ee5ng nhu\u1eadn tr\u01b0\u1eddng th\u00f4ng ti\u1ec7n l\u00e0 ", "answerOptions": [{"answerText": "B\u00e1n h\u1ea1", "iscorrect": false}, {"answerText": "B\u1ea1ch th\u01b0\u1ee3c", "iscorrect": false}, {"answerText": "Ma t\u1eed nh\u00e2n", "iscorrect": false}, {"answerText": "\u0110\u1ea1i hoang", "iscorrect": false}, {"answerText": "\n ", "iscorrect": false}, {"answerText": "\n", "iscorrect": false}], "questionID": 76}]